全球瘋玩她的「腿」 Lalisa逆天長腿走向國際因梗圖

有著一雙長腿還有超強舞姿，身高167公分的她跳起舞來震撼力十足，更是演藝圈公認的「舞蹈機器」。她也因為對舞蹈的熱情還有實力被選為大陸女團真人show《青春有你2》的舞蹈老師，甫登場就以短短兩分鐘的熱舞震攝全場，但在當起導師時又非常嚴厲，同時有軟萌、嚴厲的反差特質也圈了不少粉絲。

在回歸前，Lalisa也沒閒著，她在4月20日於自己的YouTube頻道上傳一支新的舞蹈影片，由編舞家Cheshir指導。不到一天觀看次數突破70幾萬，經過兩個禮拜的時間則突破140萬次觀看，可見人氣非同小可。但也正是因為這支影片，引起了全球的P圖大戰，許多網友因為Lalisa在跳舞中的腿實在太性感，紛紛P在卡通人物、電影角色身上，並寫下「Did it work?」，就連歐美大咖也來參戰！

歐美明星舉凡詹姆斯柯登、路克伊凡斯、桃莉芭頓等人紛紛將自己上半身側躺的畫面P上Lalisa的大長腿，成功逗得網友哈哈大笑。Netflix、Fox也跟上這股風潮，將自家節目中的人物也P上她的腿，引起一陣熱議，也順勢宣傳了旗下的節目。

想俾佢夾

除了已是亞州圈知名的唱跳歌手之外，靠著自身實力還有一雙長腿漸漸走向國際。YG宣布將在六月回歸，據傳進入拍攝MV階段，BLINK們再撐一個月

A cup